有冇人瞓唔着一齊入嚟吹下水

好耐冇見

Hi

人類呢？

我喺度

人呢?

試新豬

我又試

早

早呀

好悶，有咩做

冇咩做

做咩訓唔著

今晚唔訓

做咩搞作

吹水?

又要開工

連豬好可愛

我可愛啲

係呀 連豬

我快樂有時～～

我可愛啲喎

不了不了

古古力

係 咩事？

起me底

有時 好聽

連豬 同個曖昧對象點呀?

腎仔

未搵佢

你又鍾意腎仔？

地下街 Children Song

間唔中都有聽

最近聽逃生門

赤城千葉

揾啦揾啦

JW?

做咩唔搵

我聽JW+阿腎

焦慮症發作，個心up住up住，啱啱想試下玩good night 搵人傾吓心事，但全部都係一聽就cut線，之後就上黎連登取下䁔

好啊

有咩同我地講

唔瞓？

攬攬有咩記得講出嚟

好慘呀 ， 過黎我地比啲溫暖你啦

Come on

好擔心自己嘅將來，而家就20，之前報左返AIA，但又未有得返，錢又唔係多，日日做毒撚系屋企瞓覺，就死咁款

hi

老師你好

Hello

老師好

多謝你啊，

有

Thanks，成個人䁔晒

巴打我同你一樣 個fd識人直接有得翻 好葡萄

錫返啖先得唔得

Miss 晚安（利申 學生）

番住其他先？ 先20歲人 ， 大把時間啦

Ching你都有報？我今個禮拜都仲未有得返

有冇提議

我要上水了

係個online form 報左但一路冇消息 我見u記都有請都報埋 雖然做狗但想搵錢 唔想再問屋企人拎

你好呀

好眼瞓.....

改名了

弱者先瞓

小女友

攬攬

我仲衰 睇黎遲啲U都讀唔到

有無去training？要有去先有得開

你是誰

You are not alone

搵個男人養啦

抱抱

做乜咁灰呀

原來要training

我係已經讀唔到，去咗vtc

依家個分唔靚 得個3.0幾 仆街今個sem英文個科又爛

等你養我

啱啱鬥完Assignment/Lab，然後佢又擺堆上去話後日交

Vtc都唔係好失禮啫

教大見

正，小女友

係，我都有去，但就無工開，遲吓新年開學就唔撚洗開，做個淨係識問屋企人攞錢嘅垃圾

到時做同學

岩呀 比我再揀過我想揀自己鐘意讀嘅好過

身邊啲人唔得，自問唔食煙，但日日一出學校門口就對住啲火車頭真係好辛苦

唔緊要啦 有冇幫人補下習？ 我都攞左屋企人錢攞左幾個sem

我都冇讀大學而家都撈得唔算差

岩呀 ， 但我宜家揀左自己唔中意嘅科

+1

不了 搵某個人養你啦

巴打u are not alone 我唔止唔鐘意自己個科 越讀越發現自己唔岩個范

唔緊要 我都未完sem

乂禾醉愛不了乂

屌 我20號要交last一份

好多人都係咁講嘅，但始終都有啲擔憂

你揀左咩科？

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

做緊咩?

你地讀咩可唔可以講下？

係 我好同意

其實我真係好鐘意你
點解你咁抗拒我

我不嬲弱，除非係街

你靚唔靚仔先

最煩係我未搞我手頭上嗰啲加上佢停課前又唔教

我

講緊火車頭

做咗未

做咩瞓唔著

乂禾醉愛抆屎乂

早晨啊~~~

滿分

就快三失

點解嘅 有野煩？

我已經無野可以失去

free爛屎 咩都撈再加份parttime

慢慢會好轉嘅 雨後彩虹🌈
唔好放棄呀
唔好比自己後悔啦

追開既男仔，突然唔追。
佢話自己有d原則，唔可以為我改變。
做返朋友比較好
係咪得我認真左😔

你係滿分女友喎

係你追開 定佢追開？

佢追開

佢唔追你 你追佢囉

咁點解你唔係佢追嘅時間受佢？

我同佢識左一個月都無

早晨

佢話大家價值觀唔岩，夾硬一齊唔會開心。
但我已經沉左船。

Wow 有人追呀

腰酸腳痛 救命

嗨

失眠ho9sad

咁應該只係好感

時間未到姐。。。

入黎傾下

咁可能佢覺得結婚都係一張紙姐 結完都會離
所以唔當結婚係一樣野

你係巴打？

以為你講做嘢

如果過多兩年都無 就算吧

黎緊想儲下錢去日本，見識下

性格問題？

5hosadla

加油💪

叫女朋友教下你

感謝巴打

我有心上人啦

就係問你靚唔靚仔 正常靚仔唔會太抗拒